\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}

\usetheme{Darmstadt}

\title{Titel der Präsentation}
\author{Name des Authors}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}
  \frametitle{Contents}
  \tiny{\tableofcontents[currentsection]}
  \end{frame}
}

\section{Kapitel 1}
\subsection{Unterkapitel 1}
% --------------------------------------------------------
% Folie 1
% --------------------------------------------------------
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
	Verschlüsselung und Signatur mit GnuPG	
  \begin{itemize}
    \item Vertraulichkeit
    \item Integrität 
    \item Authentizität 
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame} 
  \frametitle{GnuPG - Keyring}
  \begin{columns}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
      \begin{itemize} 
	\item gnupg -k - öffentliche Schlüssel
	\item gnupg -K - private Schlüssel
      \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
      \begin{figure}[ht]
	\centering
	  \includegraphics[width=1.0\textwidth]{GnuPG.png}
	  \caption{GnuPG Logo}
	  \label{fig:gnupglogo}
      \end{figure}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\subsection{Unterkapitel 2}
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
  \begin{enumerate}
    \item Vertraulichkeit
  	\begin{enumerate}
    		\item Integrität 
    		\item Authentizität 
  	\end{enumerate}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\section{Kapitel 2}
\subsection{Unterkapitel 2}
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
	Dies ist einfach nur mal ein Beispiel für eine \LaTeX Beamer Präsentation.

\end{frame}

\section{Kapitel 3}
\subsection{Unterkapitel 4}
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
  \begin{definition}{Test}
	Das ist ein Test.
  \end{definition}
\end{frame}
\subsection{Unterkapitel 5}
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
  \begin{definition}{Test}
	Das ist ein Test.
  \end{definition}
\end{frame}
\subsection{Unterkapitel 6}
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
  \begin{definition}{Test}
	\lipsum[1-1]
  \end{definition}
\end{frame}

\section{Kapitel 4}
\subsection{Unterkapitel 7}
\begin{frame} 
  \frametitle{Folientitel}
  \begin{definition}{Test}
	\lipsum[1-1]
  \end{definition}
\end{frame}


\end{document}

